今日個00後遲到 仲藉口多多 我當場鬧到佢喊 罰佢ot

話說我地返 朝早10 點 個00後竟然遲到15 分鐘 返到黎話因為尋晚去左尖沙咀發夢所以遲左起身 我當場屌佢老母 聽到呢個理由火都黎 咁個個去完發夢都可以例牌遲返啦 藉口多多 即刻罰佢ot多兩個鐘 （無錢）

佢話今晚約屋企人食飯 唔可以遲收工 我即刻話唔得 一係就扣一日錢 佢即刻喊 死死氣咁繼續做野

抵啦 00後唔比d教訓 唔識長大 本身公司遲到少少無咩野 但睇佢唔順眼好耐 終於玩殘佢可以

利申 公司偏藍

對唔住

Rebuild

開唔開得名你邊間，方便我轉工果時避避

中資公司

冇頭dup dup 眼濕濕，
零分

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

想點

無是咁的
0分重作

佢有咩得罪你

00後 就係原罪

你99年?

呢D係6月9號前嘅po

又玩膠

係

冇是咁的, 0分

無分別 00後都係垃圾

依家有邊個夠膽屌00後多謝佢地都黎唔切切

拉

有冇叫佢跪喺度